陳柏宇 Jason Chan The Players RUNDOWN + PLAYLISTS

1. 上集大結局 (DANCE)

2. 車匙

3. 永久保存

4. 一字一淚

5. 尊嚴

6. 萬中無一

7. 拍一半拖

8. 夭心夭肺 (DANCE)

9. 我愛你夠貴(DANCE)

10. 固執

11. 回眸一笑

12. 親愛的仇人

13. 巴別塔

14. 一步一生

15. 你暪我暪

16. 別來無恙

17. 乜青

18. I wanna fly

19. 斷絕來往

20. 告別之前

21. I will be loving you

22. 請跟我走

23. 沒有你 我什麼都不是

ENCORE部分 - 2016/11/25
時機

醫生的悲哀

逸後

ENCORE部分 - 2016/11/26
時機
拍一半拖
醫生的悲哀
逸後

2nd ENCORE
約定

蓮漪

雨後陽光 / 衝動點唱 / 可樂 / 我的親愛

別怕失去

ENCORE部分 - 2016/11/27
時機
拍一半拖
醫生的悲哀
逸後

2nd ENCORE
約定
蓮漪
雨後陽光 / 衝動點唱 / 可樂 / 我的親愛
別怕失去
航拍

特別編:
沒有你 我甚麼都不是 (感動版)

一步一生- 陳柏宇+許志安

#陳柏宇 #陳柏宇十週年 #jasonchan #陳柏宇香港歌迷會 #陳柏宇10週年演唱會

轉至陳柏宇香港歌迷會

毒撚開post 冇人理

Ching 有無viutv 個個版本？

柏宇超級fans留名

我理你啦

[ViuTV]推到完場 《陳柏宇 The Players - 10週年演唱會》 - 分享至 LIHKG 討論區
可以試下最後個頁條link

陳廣偉巴打有backup

係咪依個？

yes

尾場真係好正 握到手

巴打有冇入場睇

買唔到飛

點解我睇唔到

加上冇朋友比我感染到成為jason fans

以為你毒撚一個人睇

我就係比人感染到鐘意左j神

毒撚一個係屋企上住網同各位巴絲一齊睇直播

巴打我見到你個名開始就好留意你

i miss you 個陣開始聽

一個

多謝

屋企係咁架啦

朋友亦叫我控制

想聽佢唱原諒我要高飛

仲有 讓子彈飛同潮人蜜語都想聽佢唱live

說放膽愛便失勢

我都想聽多幾隻碟既歌

有冇聽過呢首歌？
youtube 好似好少人聽過咁

咩app黎

spotify

我固執個陣開始聽 佢開到演唱會真係好感動 眼都濕

個時由固執同斷絕來往開始留意陳柏宇
今次睇到佢開演唱會真係好感動

求viutv高清聲畫同步版

留名

咁你一定好後悔
之前我都諗緊睇唔睇好
睇完我慶幸自己有入場

好想要件衫

好想要隻錶！